六合彩110日無再攪珠，獎券基金嗰二百幾億拎晒去all in匯豐 原油 定海洋公園？

獎券基金有幾多$$$？

六合彩又唔搞，直接瓜分每人起碼袋住3000蚊先，紓民困呀屌

ff系列 - 想瓜分獎券基金嗰238億

馬會在回覆查詢時表示，截至4月26日，疫情期間共取消38場六合彩攪珠，投注額較去年同期減少約18億元，料對獎券基金的撥款減少約2.7億元。

1965年成立的獎券基金，旨在支持及發展本港社會福利服務提供財政資助，其收益主要來自六合彩獎券及車牌拍賣，並由社署負責管理。根據特區政府年度賬目，2018/2019財政年度共有11.9億元六合彩收益撥入獎券基金，佔基金收入51%，投資收入則佔45%，其餘4%來自車牌拍賣的淨收入及補助金退款。截至去年3月31日，基金共有238.6億元結存。

受疫情影響，今年2月1日後暫無再舉辦六合彩攪珠。財經事務及庫務局在回覆查詢時表示，今年1月份中下旬及2月1日的六合彩攪珠合共約4,000萬元收益撥入獎券基金，至於2019/2020年度基金的實際結存仍在擬備中。

除了獎券基金直接受影響外，平日無論是賽馬、足智彩抑或六合彩，馬會均會將95%稅後經營盈餘撥捐馬會慈善信託基金。六合彩暫停，加上疫情一度令全球足球賽事暫停，至近日才有零星球賽復辦並受注，慈善信託基金亦輕微受影響。

根據馬會年報，2018/2019年度（馬會財政年度為每年6月30日止）慈善信託基金共有43.3億元來自馬會集團的捐款，結餘達366億元。

馬會發言人表示，為支援社區應對疫情所帶來的挑戰，馬會自2月起至今共批出3.46億元捐款，包括直接向社區捐出或捐助購買逾1,400萬個口罩；先後成立1億元「緊急援助基金」和1.5億元「賽馬會社區持續抗逆基金」；向非政府機構提供撥款以支援弱勢社群等，發言人強調：「縱使疫情影響收益，馬會將繼續動用本身資源，貫徹對香港社會的承諾。」

李芷晴疫情下幾乎失業：無諗過六合彩竟然會停

原來咁撚正

？

馬可以跑返 但mark six唔可以
啲高層個腦裝屎

仲匯豐

所以拎唔返

各位訓左幾耐

唔用庫房錢黎起檢疫中心

幫推

屌佢老母之前買左10期
開左1期就停撚左

原來係你踏沉船

我email問馬會幾時開同屌柒佢，佢無回覆
買左20期

改建做賽馬公園

賽馬一年投注千幾億
六合彩得幾十億

46億支出 11億建隔離營

二 零 二 零 至 二 一 年度的預算支出為 4 , 6 3 4 , 6 8 0 , 0 0 0 元。這個數額包括總目 341 －非經常補助金項下的 4 , 0 7 5 , 419 , 0 0 0 元及總目 361 －額外承擔項下的 559 , 261 , 0 0 0 元。二零 二 零 至 二 一 年度的預算收入為 2 , 2 4 7 , 4 7 4 , 0 0 0 元 。

建築署
399 建造檢疫隔離營單位以對抗新型
冠狀病毒感染的建設費 ...... 1 , 1 0 0 , 0 0 0, 0 0 0